紅隧巴士線塞撚左廿分鐘

架車完全無郁過
有無巴打知咩事

前面兩個女人互炒

又係女人
另一條線無車咁濟

巴打落到車未

我塞左就快半個鐘 番十點阿

幾十架巴士塞左喺度

連第二條線都塞滿巴士

有無相睇

仲塞緊

塞撚到灣仔

揸車走左 冇影到

我係正紅磡隧道出口巴士站前個位
10分鐘無郁過

仲係運動場

屌 我返十半堂 仲卡係紅隧口

我建議你落車

我係紅磡口40分鐘了

女人揸車

我9：30係柴灣斜上118 宜家仲係紅隧口

我番緊工貨van送貨，阻撚住收工

好彩預早半個鐘 唔係就要比lecturer 屌

成功落車 屌

到地鐵站了

入緊隧道咋屌